【北區跌至零度】上水3.6度,沙田3.7度,打鼓嶺0.1度,北潭涌-0.3

北潭涌-0.3
打鼓嶺0.1
大隴1.3
濕地公園3.0
石崗3.4
上水3.6
沙田3.7
元朗公園3.9
荃灣城門谷5.3
大帽山5.5

終於入秋了

點解差咁撚遠

誰是冬天的冠軍？

北面凍過南面好正常

都唔關南北事
大帽山仲高過新界其他地方

應該係因為其他地方跟風向計都有海做緩衝
海水係冬季通常會暖過陸地
得香港最北啲風完全冇經過海面

溫室效應幾時黎？幫朋友問

1.3度....
唔太覺
仲著緊T 短褲

係幾有趣
有幾撻地方溫度急跌

鳩up鳩估
唔好盡信

你係室內焗住咪唔覺
開陣窗感受下

-0.4 啦北潭涌

啱啱整完野食 開左窗 抽氣扇

4:10am

北潭涌-0.4
打鼓嶺-0.1
大隴1.3
濕地公園2.8
石崗3.3
上水3.3
沙田3.7
元朗公園3.8
荃灣城門谷5.3
大帽山5.5

仲跌緊，打鼓嶺已零下

爭大帽山5度
奇景黎
唔知深圳係咪都係零下？

香港人！！！

打鼓嶺仲要濕度90%
真正濕凍

連濕度都差勁遠
打鼓嶺90 但有啲地下仲係得三十幾

感覺同前幾日冇分別喎

如果無溫室效應，日落嗰一剎那就已經零下
你想問嘅應該係全球暖化幾時嚟

身邊有老人家嘅真係要睇實
唔係凍親、病咁簡單
係隨時玩完

已經凍死左五件

打鼓嶺草溫-1度
氣溫0度
濕度90%以上
足夠條件結霜

船灣8.2，對面馬鞍山3.7差成4.5度

沙田都係得3度到
啲海風喺內灣困住咗??
利申 唔熟地理

九龍多火魔師所以暖

粉嶺上水濕濕碎

溫室效應攞嚟幫地球保暖恒溫㗎ching

九龍回暖，熱醒左

有雨就有機會有雪

五件廢老

好撚型呀你，得未？

沙田冇咩嘢喎

好凍

我表達下大交合講1.3度
但我體感唔係1.3度姐
洗唔洗咁惡

上水2.5 好撚凍

變左北邊當風既地方都特別凍

唔怪之得咁寒，原來得返2.5

建議google下溫室效應同全球暖化嘅分別先

慶幸世界尚會有 尚會有秋天

差少少

著緊背心表示有d熱

北區表示輕鬆

熄左你個暖爐先啦

希臘正在經歷50年來最溫暖的冬天。

躺在海灘享受陽光沙灘，這可不是南半球的場景，而是希臘雅典的海灘。希臘這幾天出現異常的溫暖天氣，雅典氣溫飆上21度，克里特島甚甚達到26度，比以往冬天的氣溫要高上15度。民眾紛紛出門曬太陽或是戲水，但由於希臘現在因為新冠肺炎還在封城期間，大批民眾不顧禁令出門感受溫暖天氣，也讓防疫相關單位感到憂心。

傻鳩想抽水連自己抽梗啲乜都未知

香港人唔挨得
幾凍都唔開暖氣
死幾個當做善事

最憎冬天

慣晒喇

北區L表示...

香港進入冰河時期

係 但唔會差咁遠 香港其實好細

今年到底發生咩事

感覺琴日凍啲

輻射冷卻

等一等車隻手冰到宜家

終於可以拎啲長袖衫長褲出嚟着

都只係得爭個三十公里

唔係話今日回暖架咩屌

打錯溫度？

x2
凍撚醒左

因為輻射冷卻，空曠嘅地方因為天朗氣清散熱比較快

北區撚表示 出到市區 好撚熱

感覺仲凍過之前大帽山結霜個次，仲要耐好多

係幅射冷卻

唔挨得就開左暖氣啦
你up乜春呀

正常冬天
你應該問早3年暖冬乜事先岩
無囉過大嬲出黎呀 日日20度up

以為會暖幾度 點知仲凍咗
濕度都高咗

上面零下幾度都無開暖氣
廢物我唔挨得 開大d個暖風機
定定驚先

鵝是一個西伯利亞人 冬天的冠軍

肺炎停工
少左污染

真係濕凍

成晚對腳無暖過

鵝是一個怕凍的廢人 用電的冠軍

有點涼了

凍死人

怎與木炭親熱
綿褸跟鵝沒可能合襯 才可以顯出鵝身份
鵝是一個 西伯利亞人 能承受零溫 冬天激發潛能
再低溫能活着的人是鵝 等待那真正的冬天到來

家境貧困
冇暖爐

0度=清涼

仲凍過英國

未起到身

冰撚到嚟

凍到閪咁

港島區咪暖左
新界牛咪食屎

有冇結冰

點解今日爭咁撚遠 係咪搞獨立 ? 真係好歹毒 !

北區

我地個名

遲下19度 唔怕

吹東北風凍d係正常

係，北區
5點幾都係負0.1-3℃

大西北嘅垃圾桶都結埋霜

北區group好多溫度cap圖都跌破零度
落樓下草地應該睇到結霜

唔怪之瞓瞓下覺得好寒

Google 幅射冷卻

差果幾十公里
凍咁多係因為冇海

7點係-0.6

輻射冷卻 郊區低地加無風降溫快好多

全宇宙唔落雪嘅地方，應該冇乜邊度凍撚過香港啦

幅冷+地勢

沙田發生咩事 仲低過流孚山

上水濕度85

小學畢業未

上水好撚凍呀

又話會暖番嘅

住咗打鼓嶺好多年我覺得係冇以前咁寒

今日明顯冇咁凍，出門都著少件衫

好暖呀港島

實際打鼓嶺嗰邊負左了
暫時收到最低-0.9

暖化撚，冬天凍時：幾日特別凍唔代表無暖化，係睇整體天氣。
冬天熱時：睇下，暖化緊喇
點都贏

柴灣好暖

企喺街凍到我手指好痛

約 AA 狗入去睇樓 然後放佢飛機先

睇你住邊啦⋯⋯

今朝落樓下拎車 (北區某爛地車場)中
部車大銀幕結左冰
吹暖風吹左幾分鐘先溶

車入面溫度計-0.5 度

爽唔爽

溫差20度

中大新亞果邊再凍市中心幾度

溫室效應

好涼爽

其實暖化嘅情況已經好嚴重 因為極端天氣太誇張 近海嘅城市唔應該咁凍

明明有太陽 呢兩日仲係咁凍

無知就唔駛大大聲同人講嘅

流浮山同濕地公園你點解釋

暖化撚咪即係環保撚
口講暖化 自己咪又係製造暖化既一份子

九龍回暖但都係好撚凍

會不會落雪?

白痴仔

你睇返希臘幾度先啦

其實冬天咁都幾正

終於唔使流汗了

尋日好似有篇文，有人推測會出現負兩度，天文度話無可能

10點後已經唔凍

台北表示...

但有太陽上得好快，打報嶺已經6度，北潭涌8度，九龍已經13度

環保撚：夏天又熱，冬天又凍，唔開冷氣暖氣會死架。電話/衫褲鞋襪唔年年追款會落後架我好撚環保架，見人鳩up無暖化實屌鳩佢

邊個話 2020 無冬天
最憎冬天

宜蘭呀麻?

但感覺上依兩日無前幾日咁凍

今朝熱到出汗

開住暖氣個時

ummmm 哩個就搏唔到
btw其實只要解決咗人類就解決到全球暖化

日日朝早都咁凍
天文台話回暖又測錯

一件長袖一件MA1
輕鬆

處死式熱水爐用家

天文台話回暖，會害死人

天文台下下反手
仲燈過燒山

沙田心諗 大西北成日話凍
真係太天真

其實如果連九龍都趺到0度
可唔可以徒步行過維多利亞港

什麼是溫室效應？
溫室就像是一棟玻璃牆壁和屋頂的建築，常用於種植如番茄和熱帶花卉。白天陽光照進溫室，溫暖了室內的植物和空氣。當夜晚降溫時，玻璃牆可阻止溫室內部的熱量逸散（白天也會阻止熱量逸散），從而保持室內溫暖，即使在寒冷的冬天，溫室亦保持溫暖。

跟喱個講法...冬天應該好撚䁔

大自然公然搞十八區獨立 違反國安法

溫室中間有舊冰
宜家熱到溶左 所以附近地方仲凍過之前

好似係

即係暖化撚計錯數啦

最北人士真係凍撚死

戇鳩仔

證明高山冷得好快 高氣壓一嚟就急降

整完嘢食知你癈

流

凍得太急啲癈老跟唔切

溫差成20度
垃圾天交台

今朝-0.9度既打鼓嶺同-0.5度既北潭涌，而家分別已經14同16度

幅射冷卻唔罕見，通常寒潮到尾聲，天晴和風勢減弱下新界地區就降溫降得好勁，不過香港天文台有熱島效應係唔會有幅冷

全球暖化

暖到結晒冰

大陸狗d工廠執鳩晒

所以無晒工廠毒氣

而家變番正常天氣

乜鳩全球暖化根本都是大陸狗掩飾自己既作出黎

屌你差成廿度
垃圾大交合

今朝都係咁返工

次次凍都冇雨落

睇唔到落雪